今日你班暴徒打商場戰搞到咁亂 咪撚再搞呀

你老母 又冇得告非法集結 又冇得開槍 商場又冇生意
你班暴徒想點呀
警告你地友仔唔好再搞商場

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

你哋

對啊，唔好
曲直難分

唔好攬炒老蘭已經慘，商場唔好搞到又冇九成生意

係啦又冇得tg 地下又跣

根本連勇武都唔洗!
大家一齊去window shopping